[強國自慰文]巴鐵”是怎樣煉成的及don't鐵的興起

中國和巴基斯坦山水相連，唇齒相依，是全天候戰略合作夥伴，是相互支持的好兄弟。中國網民親切地稱巴基斯坦為“巴鐵”，意思是巴基斯坦是中國“像鋼鐵一樣堅固牢靠的朋友

http://新華net//world/2015-04/17/c_127702120.htm
由於有會員睇支那site會粗心大意唔記得掛vpn構成ip暴露風險,所以想睇原文請自行轉換
---------------------------------

巴基斯坦悄見台灣貿易代表 怕中國生氣忙刪合照

巴鐵已經準備轉會

巴鐵

我仲以為講緊有鐵路嘅架空巴士

巴鐵好似去左台灣建交
俄羅斯就幫印度

好奇問下解脫新聞學大師商台藍永有咩高見

14億巴膠

好似話奧巴馬臨尾搞唔好美國-巴基斯坦關係.
所以切唔斬斷伊朗-中國

而依家要花更多精力係伊朗上